其實呢個moment我地有咩資本贏,美國又做野做咁撚慢

屌你
好心美國嗰邊快d搞快d制裁班仆街啦
死左幾十個骨折左幾百個
受傷幾萬個
但屌你個閪
美國搞咁慢d popo一日咪繼續武力鎮壓搞鳩我地

老實講有冇人話我知可以點贏,日日除左圍爐打飛機好似冇咩實際野